［分享吓］有冇人諗住就嚟轉工？

17FG第一份工做緊細公司
份合約下年一月尾完
但腦細好似覺得我會做落去
雖然學咗好多野，腦細對我都唔錯
但人工福利嚟講份工好閪

腦細仲成日同啲客講條team train得好好會搞得掂projects
其實成條team得我一個，佢又遲遲唔肯請人
我驚我同佢講唔續約佢會心臟病發
不過去意而決，難就難在開口

俾啲信心我

加油

返工千祈唔好當自己咁撚重要，亦唔好對公司有感情

多謝你
好想快啲有出咗嚟做野幾年先有嘅灑脫

多謝你嘅提醒
我咁少經驗當然唔會覺得自己好重要
我唔做公司都好快會請到人
問題係佢又唔請人train吓
咩都旨意我做
講唔出口，唔想佢發洩負面情緒係我身上

我覺得好多人(包括我)第一份工都會驚會傷感情，好on9

魚唔過塘唔肥
走啦